【清算彈藥】今日元朗14歲中足中槍 證明左兩件事！！！

可能大家都覺得今次開槍嘅警察好難有位俾人入，因為佢係受到襲擊後開槍

但係 依家就將呢單野同10月1號果單「槍殺」比較，
*10月1警察係喺冇受傷*既情況下開槍，而今次係有受傷
上次手足中嘅係心口，而今次手足中嘅係大腿

聰明既你會睇到兩樣野：

第一，今次呢個便衣警員係受左傷先開槍，正正反證到10月1個防暴警，喺冇受傷既情況下係唔應該、亦唔需要開槍

第二，警察應該有選擇同埋有能力，打佢心口以外嘅地方

所以10月1條廢柴係唔應該咁開槍，
黑警謀殺罪名成立！！！

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

商業調查科嘅休班警帶槍wor

成件事都好唔合理啦

其實中腳個位義士現時情況嚴重

就實好多人覺得打腳比打胸傷輕好多，其實打腳如果中大腿動脈都係會失血過多死

片中為伊朗警對持刀刧匪開槍，大腿動脈中槍之後失血過多，短短幾分鐘就失救

現場嘅手足要平安回家 一個也不能少

唔好將開實彈中槍常態化

當然唔可以合理化，
只係將兩件事併埋比較，會直接證明左十月一條廢柴係謀殺

希望巴打平安

CID 24小時配槍
商業調查科係咪都有CID?

理得你，唔好嘗試justify 荃灣開槍，個手足仲瞓緊。

你咁樣講 好似默認咗佢今次開槍開得啱？好似係佢撞人先㗎喎

巴打有冇片睇

佢開車撞人在先, 落車撞人在後, 咁樣叫因為比人襲擊先？

唔記得拉

on9 樓主想帶風默忍琴晚元朗開槍係冇錯, 拉返個post 落黎

點都唔應該開槍 你咁樣即係話開槍無問題 帶咩風向

14歲去襲擊人？

推

妨礙司法公正

唔好意見唔同就話想帶風向啦
冇人想合理化今次開槍事件，但10月1條仆街就一定唔係乜野「電光火石之間」做唔到決定，而係生命冇受威脅嘅情況下近距射心口

依家已經冇 guideline, 但發生左嘅事佢地冇得抝

屌總之兩件事都係黑警錯

同埋想請教 嗰個休班警唔係機動部隊點解可以隨身配槍？